呢個警畜好似想上位 大家幫幫手

呢個時候仲有面子上社交平台死雞撐飯蓋?
收到風呢個SANTI 係香港球壇都幾出名
之前係 警察狗大公開 個見過佢同佢女朋友
唔知大家仲有冇多d料 幫佢出下名

推 希望大家幫佢出下名

推

比你打爆頭之後再幫你治療 真係聖人

識佢 好撚串

點解個女仔會爆頭啊黑警就係你啲黑警爆佢頭咯黑警

d人好似叫佢C朗?
見佢facebook d人留言叫佢c朗
好想知佢真人係咪咁靚仔咁高大啊

但佢仲係覺得自己份工好神聖
仲係覺得自己d伙記好委屈

好快可以做警司

條女做GMD

係呀
佢個菊花等緊你

識揀個咁靚仔又做警畜既男朋友
應該都係醒目女黎既
唔知有冇帽事聽下呢

過左兩日情緒又開始大起大落 入立會既義士想同大家講...

Btw 散仔定PTU
係咁打飛機

搶完嘢放翻錢係到都係聖人

條女好樣衰 豬西都屌

做得呢啲點都有啲啦應該

想知多d 有冇多d料聽下啊

識佢條女雞黎 黑警咪淨係識叫雞 屌你老母